［突發］通利琴利調音師響應8月5擺工

通利琴行 錯字sorry
推

通利琴行 你班sale屎

有啲當年六四聯名登報feel

多謝香港人嘅支持

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

罷字都錯

Sor

我會罷工